五毛大軍風向：輸區選等於輸運動

心水清嘅都知區選只係其中一條戰線
贏咗固然之好
輸亦唔洗講到世界末日咁
有啲撚樣仲話區選結果等於民意
民意一早歸哂邊，唔洗區選黎證明
同埋個人亦不贊成體制內改變政府，但都會去投票

投完就繼續做番自己野
文宣
鍵戰
開花
etc

光復香港，唔係一個區選就得

推

票就一定要投
但輸基本上係預期之內
但輸區選唔等於輸運動

唔係點解要吹到咁大件事
明明我地要既係五大訴求
區選?????????????????????

點解要輸區議會？
非建制派一定要贏！ 唔好比保皇黨獨大！

11.24都贏唔到，比你雙普選又點樣？